如果返返去8.23果晚，你知道佢會走，你會唔會比佢走

Day 57
原來已經過咗咁多日，
都冇咗消息好多日，
唔知幾時先知邊個官派律師接咗，
12手足佢哋之後又會點，
真係完全答唔到大家。

能力範圍內幫到嘅真係冇乜，
與其質疑手足當初嘅決定，
不如繼續保持關注 retweet ，不忘不棄。
大家都可以定期寫信俾佢地，
但希望唔好寫敏感句子，
同埋要寫上款，指明邊個收，
淨係寫12手足未必收到。
平郵$2.6 空郵$3.4

地址：深圳市永安北一街南一號 深圳鹽田區看守所

#2整理咗RT list
希望大家幫幫手

Day 57

#Save12HKyouths Campaign

我

推

唔是你

户

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

哭撚咗

希

小稱

點會唔想佢自由

啊田

咁早呀你

基B

早

牙朗 早

鯨

プシュ

Rt咗未先

堅持

プシュ プシュ

gay 基

早晨基巴

早...涼，著多件

Push

57 中共必亡

叉仔

Rtrt

真

真係啱啱起身

食咗飯未

唔會

要保持熱度

阿希早

牙包

點解

在夜晚説早晨

啱啱起身就見到你開post

想食芙蓉蛋飯

太

希希食左早餐未

Rt咗未呢

Rt師

1/6

Tui

早晨 有無pin rt呀食早餐未？

麻煩 RT + Share. + 食早餐

我今次拎咗褸

係1/3 呀！！！！

rt咗未

push

飲好立克先

夠鐘食lunch啦

Rt咗未！

小鯨 早

一仔早晨 有無睇pin rt呀食早餐未？

等佢地12個番嚟
請各位一人食一碟

Jet jai

尊早早 有無睇pin rt呀食早餐未？

飲華田啦

Rt咗未

Jet ching早晨 有無睇pin rt呀食早餐未？

早晨 食咗早餐同rt未

早晨換仔 有無睇pin rt呀食早餐未？

瓜瓜早有無睇pin rt呀食早餐未？

個標題好洋蔥

哈密瓜雪糕好食咩

慢仔早晨 有無睇pin rt呀食早餐未？

RT SHARE

早晨 有無睇pin rt呀食早餐未？

唉.....
早 曦

RTRTRT

Up

依幾日到我鼻敏感 我2日用左半桶紙巾

亞肯早晨 有無睇pin rt呀食早餐未？

Ys

起身跑步

食左咩

田...早

幾點瞓

發現大家都係啱啱起身

啱啱做完

你都早丫

早晨食家

真係好鐘意你個名

星期日有得訓夜啲

震哥應該未瞓醒

1/6 嬲？

12

咁多啲入黎吹水

食乜 有咩idea

點做到

早 牙反
麻煩 RT + Share + 食早餐

噴火啦

唔知幾時

狗糧

麻煩 RT + Share + 食早餐

幫我rt得唔得

n仔早晨 有無睇pin rt呀食早餐未？

基本嘢已做

淳太

主席.....早

聽日星期一

你又轉色

好啦好啦依家飲

Rt左先

Rt哂未

早晨呀
一陣去跑步先

咁咪幾好囉

驚咗

已RT岩岩起身咋

著冷衫未

轉左名差啲唔認得你
係
型？

我都未落床

好快！

我飲華田你飲立克咪幾好

江水綠如藍

有咩好驚

毋忘

金所弦愈大愈麻麻

你喎 真咩

11點開始瘋狂打丁

鋼仔早晨 有無睇pin rt呀食早餐未？

加珍珠 must

又未咁誇

No

好心你去瞓

留名學野

推呀

認到 retweet 咗未？

雪仔早晨 有無睇pin rt呀食早餐未？

你個名 ....好飽

飲完華田先飲立克

要操大隻 溝女

咁你飲立克同我講

真係好憎，我都係

係

華田萬歲

唔想講 我醒咗

其實我好耐無復發 真係好痕

係咪後生一輩大多數都憎飲茶

睇到好想去飲茶

你瞓得仲差過我

加唔加黃婆婆啲新聞？ 定尋日加咗

唔使搞咁多嘢啦

認到巴打 今日rt jor?

下次試下華田溝奶

RT 咗未

訓咗幾耐

琴日應該加咗

咪一個鐘
唔講又以為佢發惡夢

火火 早

凍華田多奶 識飲

可能因為日日戴口罩，我都好耐無復發⋯
但唔知點解呢兩日係咁流鼻水

會死 我五個鐘都想死添依家

可能前幾日有瞓到

不過得好少英文

至少唔好日光日白先走

型爆

其實真係好難過

前幾日瞓好多咩

RT 未呀

好耐無發夢

我都係五個鐘

放棄未

早晨加油rt 祝大家平安

同fd間唔時會飲喎

早RT 咗未？

革命就預咗有人犧牲㗎啦，依家個主權係中共度其實點講都冇乜意思。你哋唔會真係咁天真以為國際壓力會影響到中共呀嘛，只可以話佢哋不幸地成為呢一場革命嘅犧牲品，不過事實冇人肯願意面對

我戴口罩都冇事
唉起身飲多啲水算

由

你又有架咩

早晨呀

我同班fd都係

單車巴

多謝支持睇慣藍字其實

小英

我好鍾意飲茶喎

比你搶到第一個

你講開有啲口乾乾

我房好多塵 日日都敏感

唔係呀

講真 係幾正

早呀RT未？？

一早要飲好多杯

檢討

係咪突然太乾

咪扮後生

想飲不過冇啦

咁咩叫差幾日有瞓到

火

你都轉左色

食早餐

...我18

多啲入黎吹水

包包

咁早起身

連屋企人都唔俾見
證明咗反送中一定係啱
亦證明支那冇人權

想訓

想食咸水角同春卷

手寫

牙年

好事

單車巴..早

呢個只係機會率... 聯署無用，咁簽唔簽？遊行，推post 加 retweet無用，咁做唔做？我只係知道唔做就連0.1%機會都無

想食奶黃包

差唔多啦

如果有多張船飛 你會唔會跟我一齊走

龍仔食左麥包未

成日失眠前幾日都瞓到 叫幾好

一齊藍

是

今日rt？

唉 唔知搞乜 可能要轉床
唔好飲奶茶啦你

叉

唔夠頭痛

Pish

早 RT 咗未呢

醒咗！

RT

都真

應該係，屌，一掂到啲A4紙，隻手乾到變阿婆手

啱醒見到就cm

唉

感謝手足

早...喵

好波 呱

好食呀

咁易搽cream

咸水角，想食

Twitter 需要大家

Missu

前無去路 後有追兵 仲有天眼

空氣清新機

唔好唔記得食早餐

轉床

我會尊重佢既決定

依排點

早晨

辛苦手足跟到咁貼同開post

早RT未呀

我都係尋晚算瞓得好⋯都瞓咗四個鐘

同阿朗鬥耐邊個赢？

好打巴

係依個星期瞓新位 應該太焗

我見到啲皮甩得超勁
見皮即搽cream

吸下塵

好

RT未呀？

肚痛pish

頂

未起身

食嘢未？

唔接...retweet 通知！！

我都覺明明以前好正

每日都會,持之以恆

郵差先生

一齊堅持

早星星

包包早

想食叉燒包

提定你！

瞓多陣

食午餐

係喎

食包未？

準時食

都就

小段早

勁準時

睡覺真係好重要

食早餐未

凱婷 今日rt jor?

Ok missutoo

retweet?

包包早晨

鯨子

psuh

尋日直接俾紙箱爆手

Push 完去retweet 好唔好？

一齊撐

食左

RT咗未呢

你都要準時食

不要再説了

未 就食晏

喊喊

我培養下瞓覺嘅心情

re

早呀

Rted alll

Tweet

食飽易眼瞓

估唔到

Rt

咁我食個砵仔糕

麻煩 RT 同多啲 Share..感謝

唔好灰心 ！唔會放棄！

食

食lunch?

RT咗未呀

肚餓

又睇書

rt ed

黃糖？

一𠝹就會⋯

星星

叫左未有得食

巴打今日都rt咗？

瞓咗5個鐘....中段醒咗兩次

食咗嘢未

Yesyes

Rt大法好

今日咁早嘅

準備出去食糖水

多豆

tweet tweet

未訓

食早餐食lunch?

咁早

完全明啲fd聽到話瞓4個鐘 會話咁你瞓好咗

瞓得比平時耐就會瞓唔好

Push ar

糖水係午餐？

唔理你

推行動po

星！

真
我一係白無豆 一係黃有豆

係但未諗到食咩 最近好想瘋狂食甜品

早...RT咗未

你唔係以為佢哋可以收到信啦

年！早

食咩

叫咗咩

未

SPUH

UPSH

個名

叉燒意

白無豆好似食大菜糕咁

RT ar

PUSH

記得retweet

LHSU

我是來推Post的

記得食飯

hi long time noc

真係賣佢俾你今日rt mei?

食下熱嘢打底再食凍嘢

唔知以為我自殺

毋忘12位手足

棋王

本來都冇咩嘢
好似家成咁，晚晚瞓唔著
但搭車嗰時見到個世界好似好開心咁
偏偏就想像到12位手足捱成兩個月嘅痛苦

食緊
你都係

打機打天光

跑緊

比你捉到Tim

近排天氣舒服

唔好咁！！！我無咁諗過..

感謝！星星之火

Hi miss u so Damn much

呢排有咩搞

快去食

做asm減肥
你呢？

點都好食啲 當白糖糕

常餐

最慘係到而家都好似擠牙膏咁
共狗近乎封鎖晒所有消息
想知佢哋係點都唔得
搞到今日都好似要冇嘢搵嘢講咁
R吓關注 keep住熱度咁

奄列

你好似減咗好耐休息中

好耐冇食

太晏起身

英英唔鐘意禾

????

就食了

係要長久戰

航到去邊？
RT咗未呀

點解?

早啊 包包
早上運動身體好
坐直！

食個砵仔糕去瞓覺

諗住減到幾多發緊育就唔好狂減

瞓啦

你點g我發緊育減多5kg度

今日食左大快活，冇食包

好準時

多左計唔計

請繼續關注

推推推

係...好似有用就拎出嚟轉移下視線咁

做緊ASM可以有幾老
咁多....你依家幾K

Ppsh

豬仔包

巨龍巴

直緊

奶油嗰隻

白糖糕好好食

咁啱啱好啦, 有D肉地 傻咩 遲D食乜都唔吸收就大件事

多左咩

世界冠軍仲唔係你

今日買定聽日做早餐

我矮唔會掛

蝴蝶效應?

淨係睇書

有158都OK LA

咁....差唔多啦

是的

過158
但係想at least48

永不放棄

古

好多肉

咕早
RT晒未

瘦啦

咁都唔矮了

其實冇睇

唔好放棄 因為佢地都未放棄

蒲公英

牙西早呀

雪花巴

hi

今日RT晒未？

永不忘記

咁上下啦你呢

想體脂低啲

奔

好好j

醇

飽唔飽先

呀！！！咁係加大運動？

我辭了

同埋食清啲

食野未

無睇都唔理我

瞓唔到

保持關注
保持希望

想飲茶了

小西西

戴手套會唔會好鳩不過我戴咗

真係回曬塘咁你改名未

但我好鍾意

你想做咩

Cu

咁要搽密啲 真心

Icic 嚇一嚇以為係嗰啲一日食勁少嗰啲

要

巴打幫手RT #2

得閒去埋twitter搵以下Hashtag
泰國
#WhathappeninginThailand
#StandWithThailand
12港人
#SAVE12
#SAVE12HKYouths
@Andyismissing
香港
#FridayForFreedom
#StandWithHongKong
Big Tech Censorship
#TwitterCencorship
#FacebookCencorship
#Cencorship
美國總統(呢個你自行判斷要唔要介入)
#SmokingGun
#HunterBidenEmail
#TexasMailVote
#NYPost
#BidenCrimeFamily

唔見咗？有冇上自己區fb group問吓？

必廚

車震巴

之巴

真係有啲驚獅子狗

菜刀巴

巴

淨笑巴

曦
你變番藍字user

成千蚊一日唔低賤

巴打幫手RT #2

得閒去埋twitter搵以下Hashtag
泰國
#WhathappeninginThailand
#StandWithThailand
12港人
#SAVE12
#SAVE12HKYouths
@Andyismissing
香港
#FridayForFreedom
#StandWithHongKong
Big Tech Censorship
#TwitterCencorship
#FacebookCencorship
#Cencorship
美國總統(呢個你自行判斷要唔要介入)
#SmokingGun
#HunterBidenEmail
#TexasMailVote
#NYPost
#BidenCrimeFamily

正唔正

Bug不早

原來佢係咁叫

打多咗添

巴打 又見 retweet 咗？

基基

#Save12hkyouths

如火巴

係咁轉？

瞓返原本個位掛

得番11個國家有引渡
計埋荷蘭同愛爾蘭得番9個

巴打幫手RT #2

得閒去埋twitter搵以下Hashtag
泰國
#WhathappeninginThailand
#StandWithThailand
12港人
#SAVE12
#SAVE12HKYouths
@Andyismissing
香港
#FridayForFreedom
#StandWithHongKong
Big Tech Censorship
#TwitterCencorship
#FacebookCencorship
#Cencorship
美國總統(呢個你自行判斷要唔要介入)
#SmokingGun
#HunterBidenEmail
#TexasMailVote
#NYPost
#BidenCrimeFamily

年

由由

yeah 香港(逃犯天堂)真係名不虛傳

努力瞓覺

我鳩UP

基埋你

未
見到你個名就好肚餓

蝙蝠巴

又見到你

巴打幫手RT #2

得閒去埋twitter搵以下Hashtag
泰國
#WhathappeninginThailand
#StandWithThailand
12港人
#SAVE12
#SAVE12HKYouths
@Andyismissing
香港
#FridayForFreedom
#StandWithHongKong
Big Tech Censorship
#TwitterCencorship
#FacebookCencorship
#Cencorship
美國總統(呢個你自行判斷要唔要介入)
#SmokingGun
#HunterBidenEmail
#TexasMailVote
#NYPost
#BidenCrimeFamily

幫你推

巴打幫手RT #2

得閒去埋twitter搵以下Hashtag
泰國
#WhathappeninginThailand
#StandWithThailand
12港人
#SAVE12
#SAVE12HKYouths
@Andyismissing
香港
#FridayForFreedom
#StandWithHongKong
Big Tech Censorship
#TwitterCencorship
#FacebookCencorship
#Cencorship
美國總統(呢個你自行判斷要唔要介入)
#SmokingGun
#HunterBidenEmail
#TexasMailVote
#NYPost
#BidenCrimeFamily

真涼爽

為左令香港唔好成為逃犯天堂
令到香港成為左逃犯天堂

香港政府就係咁犀利

諗巴

瞓醒講

SR都好用架

巴打幫手RT #2

得閒去埋twitter搵以下Hashtag
泰國
#WhathappeninginThailand
#StandWithThailand
12港人
#SAVE12
#SAVE12HKYouths
@Andyismissing
香港
#FridayForFreedom
#StandWithHongKong
Big Tech Censorship
#TwitterCencorship
#FacebookCencorship
#Cencorship
美國總統(呢個你自行判斷要唔要介入)
#SmokingGun
#HunterBidenEmail
#TexasMailVote
#NYPost
#BidenCrimeFamily

終於到底
多番街客
太好

諗左未

睇pin retweet

蛋絲早

親共媒體炮轟泰國抗爭. 曹永廉: 要將泰國示威者火化.

盡做
唔好忘記12位手足

西呀西

多士，打錯字

呢條雜總真係應該死左佢

陳雲：深層國家在奪取泰國的控制權。一個南洋君主立憲國，恐怕在這場瘟疫鬧劇之中不保。

飽，頂到5個鐘先開始肚餓

留言推一推

之....仔.....早.....呀

死傻仔

變色龍
做咩變左藍字

好頂得

Push...

你答左自己了

食嘢先....

懶得改同埋諗唔到

撞

計

唔識稱呼你
早晨

我 bb

依期睇咩韓妹

笑左...

推一推先

你今日RT咗未？

做完推

再推

你食左lunch未呀

食左包

你又食左咩包

...
唔知點評價你
一時正常一時紅到爆

巴打幫手RT #2

得閒去埋twitter搵以下Hashtag
泰國
#WhathappeninginThailand
#StandWithThailand
12港人
#SAVE12
#SAVE12HKYouths
@Andyismissing
香港
#FridayForFreedom
#StandWithHongKong
Big Tech Censorship
#TwitterCencorship
#FacebookCencorship
#Cencorship
美國總統(呢個你自行判斷要唔要介入)
#SmokingGun
#HunterBidenEmail
#TexasMailVote
#NYPost
#BidenCrimeFamily

食野未有無睇pin rt

食左包 你食左未

是但食的 似係方包

同你一樣

林巴

721

Rt左

咁食野未

Done

學仔

冇問題

食野未有無睇pin rt831101

巴打幫手RT #2

88～

係大叫呀

每日保持火力啊巴打

記得每日保持火力
民間國際線唔係一朝一夕既事

夠唔夠飽架

RT 未？？食嘢未？？

夠飽 唔知點解無咩胃口

又見到你啦頭腦巴

巴打幫手RT #2

我尋晚都發左夢

潛一潛先

幫手R街客RT啊

換左美金未

巴打幫手RT #2

熱到就抖陣記得食野

Retweet and push

都可以咁叫

We

諗緊係燒味定台灣野

好波

想台

你會唔會唱歌

Rt左先哭

好過以前

個間台式好岩我
份量好夠

食飽啲好事喎

波接波！

P

早.....呀

台

唱乜歌？

大家都要堅持

起碼唔係比人鬧

辛苦了 唔好凌晨4點瞓了

早呀走走

食咗美心

W

飽唔飽

牙西

爛ching早晨
睇左喇，rt完，send比朋友先

Bin食野未有無睇pin rt

好想食熱豆腐花

笑左
Good多啲入黎吹下水

準備食糖水

多仔食野未有無睇pin rt

食咩 夠唔夠飽架

Ok

秒回嘅爛ching
星期日無早餐，只有晏就
好呀

食左了 RT左啦

一個我朋友來

心情唔好?

我秒回大師一陣就整野了 推多陣嘛 覆街客
準備好食下午茶未 期待見多啲你

食左咩
Gd咁多啲入黎吹水

食緊頹飯琴晚RT咗一轉

我都唔知唔緊要啦 你呢 做緊咩

你個個都問 好有心 宜家去做

早知係咁我6月9 都唔出嚟做港豬啦

清勿自爆咁你rt未

詠詠

食得飽正

覆街客 慢慢識 再一齊吹水 幾開心乖

寄多啲信俾佢但儘量唔好喺信度自爆

係屋企食咋
廢青慳錢

真係仲未見牙花

RT咗未呀？？食咗咩？？

係啦我都係屋企食多

RT咗未呀？？

唔溝了

多謝你

記住RT呀！！食咗嘢未？

算啦

未諗到食咩好 想食冰夠飽架 食好多

多謝

冰好凍.....唔好食咁多凍野

返緊工

Hello rt未食左lunch未

差唔多
要做下運動先，唔係跑唔郁
做完又食
好呀

諗起牙花

幾時有得放假

無咩你仲有冇發夢

奔巴

佢應該冇事嘅。。。

笑死 做完運動就下午茶了拉下筋記得

今日繼續RT

牙花

自己知就好了...
我哋一直喺度

食凍野心情好食完食番熱野中和

好呀，d筋緊到呢
爛ching星期日要返工？會自爆嘅就唔好答
安全要緊

喊包仔小心身體呀

rt哂

聽日

係 所以要keep住日日做

今日做男人

我差少少手掌掂到地
唔洗呀廢青緊

Rt!!

咁留低希冀好嗎

SIULIN

Yeah自然醒

好記得教埋身邊啲人用twitter

做唔返CDA了

一定大家都要

我扒係到手掌就掂到地

不廢吹灰之力

你叫希冀咁你留底未

屌笑撚左jetching

嚟喇

你叫晨曦咁你爛左未

放假有時間可以去旁聽

會

係邊
好撚癲

heyjai

George

HERE

愛你曦曦

初四

咁好

蛋蛋

鞭鞭

巨師兄好有心

丁丁

taikoo

識玩我爛左你係咪留底

食飯未

做咩運動

愛你餅餅

Hello rt未食左lunch未 btw今日天氣好好 作返首詩未

放工繼續

東區
studio incendo post

眼淚c

男友巴

未食....諗緊起身冇耐

得閒就去下
但有時去到入唔到去就會轉去食早餐

餐包 快啲食嘢啦

左手rt 右手夾麵 輕鬆

好勁 個位係車路定行人路

食左蘋

笑左

食凍嘢牙曦鬧呀

食多啲嘢 齋食蘋果唔夠㗎

CU GEORGE

cya

係 近去下都好
明既 有心就好

男友

識玩

hello 柒姑

食蘋前食左方包

睇個樣似車路
但睇上面啲相又好似行人路黎

做乜

負清
識用twitter la e 家

怎

紅色靚啲

㩒錯

要早睡早起

蛋

咁遲啲轉CDA

Thx op

4點瞓幾點起

食咗飯未？

食得好少

就快落街...你食咗未?

佢係第一個人會係多過一個post覆我

食左方包同蘋果你呢

爽唔爽

真係好掛住佢 講真

食咗瑞士雞翼飯

爽！

Back!!!

我會揸船載佢囉

Liarrt未食左lunch未

無咩胃口

咁交返比你

未食

咁多架直升機 點搞

真咩

想食咩 我整

真 耐無結 結下

我得閒鳩咁噏你又忙
軌跡改變角度交錯

健仔Hello rt未食左lunch未

RT 咗未??食咗飯未呀？

Rted

想食牛排
飲食台啲牛排好似好好食

唔比可惜沒如果

繼續做呀, 唔好比佢停

感謝手足日日推

我好掛住牙花

Same

瞓

我接力大家weak weak

成日唔見人

push1

唔俾

夠飽咩

Push2

收到

我都係，得佢一個咁on9

食得唔多但係都唔係太少

唔係我意思我想同佢哋玩

做咩不推

年b

動物義工上網自己報就有

太古

我而家見到我自己屋企嗰兩隻啦

幾時back

以前會中午起

所以要從良

我都唔知，我哋一齊等佢

講真，你夜晚去一定成功率大6成，你神早出發，好難唔發現，亦係我最唔明嘅地方

推！

3

推呀屌

rt咗

國際線有任 請每日推Post

食lunch

唔好食太少

等佢back

不仔

RT咗未呀？

有食

唔好喊啦...乖
RT咗未呀？

見字retweet

RT未？ RT未？

健康

😭

....？醒？

hello

瞓到其實好事

真係

咁就好啦

夠了
你呢

Of coz

收工未

個標題好傷心

ok煎比學仔食

唔好做liar

me2 開始眼瞓

.....sor.. rt未咁

唔知講咩

Hello食左lunch未 有冇RT呀

.........你仲瞓得差過我

真係好似好耐未瞓好過咁

10連左了

但你有一個Twitter 通知

.....

嚇死 斷咗

去舊po叫返牙花先HAHA

唔緊要

飽的

今晚啦 聽日唔工

好等佢入

未啦，冇咁做

幫你推推 記得report

push hhhh and tweeeeeet

皮膚會差

真係唔知做乜

呢個咩字

理我就好

唔喊

幾點

Diu 哭咗

唔係字嚟㗎

唞啖氣先

飲多啲水

遲左sd cv

7.7

無咗機會？

55

飲多咗

啞鈴，跑步
比狗追都要跑到

仲有冇其他想做

好耐冇睇啦 有冇咩好介紹

食咗嘢啦？

我同你一樣學校2016
真係十年冇睇 新果啲又唔知做乜9
之後就睇動畫多但依排就淨聽歌

量子巴今日rt咗？

有架伏伏伏係到 真心唔應該走

慢慢再搵

Jetching跑很快留意到cctai好多人都做運動

着多件3

再多啲

由由，牙花一定會back

量子速讀

信你掂

會嘅

餃子麵

牛牛
今日RT晒未？

我都係

一下長大

copy sin

繼續關注 唔停關注 不斷關注 我要見人

無情巴...好耐冇見

無法逃離 無法回頭

當然

要健康先可以同佢鬥長命

RT啦 唔好喇

save12

lunch?

Save12HKoyuths

小求....

BB
請問....RT晒未？？有冇share 埋俾 frd?

飲水未

Pushhhhh
唔可以忘記

叉叉

突然諗起如果我有多張船飛，你會唔會同我一齊走？

禁緊呀 俾小小時間

飲咗 1 lt

麻煩幫手RT

okok...麻煩晒....感謝

煎又有湯又有

基巴好有恆心

你好似成日食麵

請支持樓主....

求b!!!!!!!

唉 diu...
天祐港人！

曦

做咩

變咗色

屋企成日煮

天佑好忙，我哋自己一人做多啲已經會好好

希望真係仲有人會一齊出力😪

牙求

盡做，唔好灰心

爛ching
唔計比狗追
做下運動都對自己身體有返個交代

四四

樓主咁有恆心做，都係想多啲人持續關注佢哋
如果你得閒，可唔可以多啲入幫手rt幫手推
等多啲人知道12港人嘅情況

飲水

多你一個已經多咗好多力

救人

tea time

推啊推

好味

好熱

熱到癲

牙奶

基巴

RT未呀？？完....加油

羊仔

記住RT同share埋俾frd!!

bat 仔食嘢未

包 休息下啦

用嚟撈麵都好食

即係鍾意紅字多啲？

我以為你落街直添

又標晒汗

我都有做黎緊打波
我都想身邊健康

如果 如果...世界那有這樣多如果

ok r .....放假。幫你頂陣。

真係分唔清

推呀基巴
十二手足樣都無
我頂

咁點

屌呀

咩

旺一旺個po

精神

抹囉

寫左佢地真係會收到?
會唔會天真左少少

小惡

推推

乳青蛋白奶昔

革命英烈 為國犧牲

唔抹？？

食緊

啱呀，做完運動先有力再食

Pushhhh

食左蛋撻

由佢滴

近排少啲

下午茶？

做完運動

無咩事都唔想出街

捧住飲

大水樽

湯only

幫手洗碗去去去

樓主又唔0見左人lo

你話沙田凍冰冰

Ka shun

飲管

對呀

1L大水樽加飲筒

我港孩

睇慣左

之前rt 得多畀濕鳩 twitter ban 咗個ac , 乜都無曬

好重

Ok睇下遲啲會唔會轉返

食西多

點解我都成日RT WO

RT JOR MEI

柔咁唔得架

搵我老婆做咩

妖我又無得食

媽媽

幾時生個小朋友比我玩

正

練完膊
全民健身嘛

唔夠多我都唔夠

但係方便

我撐酥皮

拎唔起

禾都要去下

喺屋企用

飲到個肚好頂

咁你是咪飲太多唔好賴

每日癲咗咁rt, 跟住每日收警告，我每次都verify 係本人，跟住有日無端端入唔到，好耐之後開得返，但入邊所有嘢無曬，followers following tweets byebye

可能我畀佢以為係毛或者網軍

Tui & retweeted

係咪打啲嘢一樣畀佢以為係毛

RT咗未呀？？
麻煩share 埋

gogogo

冇咗消息

又笑

極速

呱呱..retweet

真係要keep住關注....

每日關注

訓教 狂出汗醒

眼瞓到差啲唔記得落車

到底寄信去看守所俾手足有冇用?

推 就咁樣被消失 大家ok?

狂訓

好眼瞓 坐住瞓

支持你

我鍾意藍色多d

遲啲食返煎補數

單打仔係咪灰左
咁依家重開未

落街食

Duck

狗吃

我都鍾意酥皮

單打仔

我間唔中就入去RT幾個

想知花返黎未
屎都好似唔見咗

勁膊頭好橫

係你呢 食左咩下午茶

Ok幫u洗

沖個涼啦

唉你收皮啦

你要瞓到啦

乜

爸爸

我真係勁毒

唔食

照吃

出咗街 今晚先返

留狗吃比你

吹？

好食勁多喎

我成日都係咁

未
屎少上水

食到周身都係

Mk9

攰攰地

唔會一次過rt太多

頭勁痛囉

正經野又mk 斬你呀

❤️

食咗好耐

吃

訓太少啦你

驚？

咁又係你頭先又有瞓

有jer媽媽

Woooo

唔得？

點知你驚乜

漏口？

名仔睇netflix la

樓主真係

我同你不一樣

牙花未返
屎今日未見

驚到震？

食tea

佢去咗邊

得我柏拉圖

你

朝早冇時間睇

.......佢同英英

講經

食左下午茶未

別震了

咁有咩做

冇食tea習慣

經

牙花唔知，已經4日冇見佢
屎屎尋日都好晏至嚟

怪叔叔

我仲想再食嘢

佢真係

真係少少灰

講起就想食

食啦食啦.....想食咩

啲小朋友幾鍾意同我玩

食乜先

食咗下午茶未

去咗邊

得睇書習慣

食左蛋撻你呢求b

賣血賺錢

唔屌佢老虎了 想同佢傾計

琴日食咗

要啦

真唔真呀

撕爛咗了

唔賣就冇錢睇netflix

都好過賣

笑死

佢係

佢蝦我呀

笑死好鳩呀

抵啦

我港孩 完全唔想出街

叫左佢佢都冇理禾了

兩樣一齊賣賺得多啲

我唔會出

喺鍾意嘅人面前先會變到咁鳩

嬲

(;´༎ຶД༎ຶ`)

你係咪鍾意我

通粉

表白得咁突然

一定叫佢唔好走

咁嬲完先

肥德

打德

拎得返舊嗰個，不過每次like 嘢twitter 會收返個like, 見retweet 好似正常所以照用緊

cls twitter

嘈德

係，暗戀咗你好耐，大概有二千九百六十億秒

╮(￣▽￣"")╭

臭希

媽煮？你仲有冇肚痛呀

吳打德

...一齊等

真係好突然

唔知啦呢個就，總之twitter 戇鳩

吳嘈德

比我真係唔識揀

要跟住劇情走先得

佢係咪練習緊

單打仔係twitter 度是個p牌

俾你發現咗

香港最大同性戀論壇.jpg

名仔你咁表白好似唔係咁好

有客路？？

臭德

Ok郁德

我成日都睇唔到啲內容改完都係咁

Ok屌德

吳能郁德

我用太空卡no. verify咗，唔del個no.就冇事

吳能屌德

應該係 搵毒撚黎練習唔係咁好

是好事 加油

常餐
呢幾日都無lu

Masa

有何高見

唔好同我爭生意

樓主啫 唔關我事

你是唔是心動咗

點先德

咁德想典

食檸檬了

Retweet 完先德

嬲咗成晚

你放假都落街食野既 我會唔想出街咁就好

我唔識跟你學野啦

點會咁廢

再努力下

笑死咁郁德了

柔小氣

勁小氣

玩柔氣

Outout

...7.7

感謝

講真店員突然趴前黎真係有少少

靚唔靚

戴罩點睇

唔想煮

幫你

我都咁上下

好感動

Errr

都睇到

我都係留名學野唔識e d

你睇嚟真係毒

樓豬

唔鬥了 唔想你輸

小廢

咁係幾ok

唔喊 我喊

唔信問樓主

大...

撕爛我本書 點解你喊

我正式宣布，泰國人係真手足，幫咗我哋好大忙！

泰國人 #save12hkyouths

咁呀 去買多杯

佢嗰陣日日叫我verify 一次

幫你喊

6點，冇咁早打錯左冇咁做

我知

曦曦好好

遠
麻煩

其實灰就唔灰 , ac 無咗可以開返

我只係希望佢唔好當我之前啲tweets 唔計數

唔想少咗嗰一份嘅影響力

真既唔係點會怕左

嗚 咁無了

鍾意煮野食比人

明既 都係啲心機黎
單打仔再接再厲 重新RT

食雪糕同埋飲珍珠奶茶

煮俾我

泰國人支持我地
我地支持番佢地

#whathappeninginthailad
#standwiththailand
#fightforfreedom

Si dan la

珍珠奶茶邊間 好唔好飲 好唔好咬

Metoo...

幫你洗碗

我都喊

未買呀而家癮起

好 睇你都唔識煮

瞓覺

少少都識既

我又要買...

正正子

又想水我

正呀

太qq

想食

屌click慣咗sorry

我都想

黑糖珍珠奶茶雪糕...一次搞掂晒

Pp

少少要識喇

Be

咁你食嘢未

食左個腸仔飽
又準備食晚飯

真係是但

求b可以

紅寶寶

橙
今日RT咗未呀？？幫手Share 吓吖

腸仔bell

be...

呀叉我好攰

我照直表白㗎

曦曦

推介..

我愛吃叉燒（餐）包～～

我講你 嗚

推，好有心。

得閒rt #2

Try完去搵泰國hashtag

泰國人支持我地
我地支持番佢地

#whathappeninginthailad
#standwiththailand
#fightforfreedom

我邊忽

Rt #2
Rt完搵以下hashtag

泰國人支持我地
我地支持番佢地

#whathappeninginthailad
#standwiththailand
#fightforfreedom

究竟係有人播
定係片主播

潛水去左教泰國朋友買豬嘴

咁樣心動咗

琴晚都見到有人譯英文

食嘢

唉
唔希望佢地用得著
到時唔知會唔會禁運

佢哋都好快禁 啲交通嗰啲

變左藍色既!!

大家努力

I can do this all day

講真

型仔？

單打仔咁多啲入嚟吹水推po

毒撚係咁

點牙

都好食呀
今晚食咩

一齊

曦曦食飯未

未呀你呢應該1930食

廚房爆炸

有無rt ah 食dinner未

你啦咁你咪入啦

你今晚食咩

好似係咪米線 我都未知你呢

su牙

阿牛多啲入黎吹水

彈返出去

由巴

挽留

多啲吹黎吹水

今日繼續retweet

而家準備去買外賣

以為唔同左人

同一個多啲入嚟吹水就唔會諗起佢㗎啦

我都未
仲通粉未消化

食乜

發生的已經發生

咁耐既 好大碗咩

仲有圍封大學

Hello rt左未食晚餐未

都幾，仲食咗其他嘢

好等我考埋堆死人試就多啲時間

好考試要緊 爆seed

祝你爆4

食左咩呀求b

蝦條

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

正皮多過rt嘅數
大家唔好淨係正皮呀

勁嬲 又自私食

咖哩豬扒飯

急仔

真但你都多啲入嚟吹水推po ah

菜

冇點

咁早食？

....

好呀

珍妮
幾時由街客變熟客

今日見到呢個

Hehe快啲搵到tommy

牙橙

所以先有好多人教學

邊到有

越南檬粉

第一餐
晏晝諗唔到食咩，冇食

好食

你唔係呀嘛.....係咪要鬧。。。

你好我係牙包

買杯珍奶 再加杯雪糕
自己擺上面

唔會胃痛咩

你呢

冇事

珍妮決定每日嚟報到

勁cool
驚左

我係珍妮呀

我都唔知 好似食米線

我都揾緊朋友
唔好有事

牙福

每日煩住你先

記得follow gay2巴

譚仔

今日過成點

喺旺角銀城見過

唔係

Follow 咗了

ok 啦

我唔敢同佢地講唔好有事

牙神

有冇好好休息呀

寶婆婆

喂笑左

睇屋企人啦 無所謂

搵日試下先

同tommy食

咁真係諗唔到...有飲咗盒維他奶㗎

聽住電台hea

咁就好記得抖多啲知冇

慢慢食唔會.....

放工啦

邊個tommy

好耐至覆一次

下次唔好拖咁耐好無

8點食，你呢

好在今日仲未偷睇佢

有冇聽dear jenny

食咗少少咋

Hello

咁勁

唔得 我冇得食

頂原來你講緊首歌個Tommy
搵唔到

食個包都好

快啲開戰
如果唔係點救佢地

希望keep到

屌拉左推

推番

意志力

哦......

記得食嘢啊

推番推番屌

推住講會好啲

震哥食飯未

唉
而家佢地好似有人準備緊後勤
唔知巴育會唔會引入支那監控

係呀。。。
會搵到嘅

未好肚餓

希望啦 唔急嘅

點解唔食

快食

驚斷網

話比你媽聽

除非佢想全國唔做生意啦

唔知食咩包好，買咗盒維他奶走咗

驚what

係！！精神

忽仔

咁我都唔食

...冇

你食得開心d la

識用喇
估唔到有人記得我

封印左

泰國.......我答你唔到

食叉燒餐包

支持

可能我冇你咁嚴重

食咗red rice

記得

唔知大家記唔記得依一位手足

大家得閒都可以推吓

唔好喊啦 唔食你啦

咁夜晚呢

Sure

你食埋佢啦我都食左芝士蛋糕了

希望自己記得幾多得幾多

係記無謂野好叻

9號仔

嗨

港共仆街死

咁正

跳跳虎
RT 同 Share ....麻煩晒

你又覺咩

又係時候留名推post

好正

接力

你幾好嗎

覺咩

我記無謂野好叻

牙愛

做左 呢d我地最基本為手足做到嘅嘢一定要做

我對住電話食

唔知你.....其實個個都係

洗唔洗傾訴比曦仔聽

大家一齊努力

你慢慢食飯啦都係

牙天好
RT晒未？？食晚飯未？

你個名好靚

叉燒餐包

是但煮個通粉
好似無咁肥
Mon住tw睇下有冇泰國嘢tw下

神獸
今日RT未？？同埋神獸係食咩㗎？？

搞到有少少想食

推po豬

秋....你好
RT咗未呀？？麻煩幫手share 埋俾朋友...拜託晒

叉燒Bro 你好 晚餐中 飯後RT 你晚餐未

食飽

食咗可愛晚餐未？

蛋河

我晚完，你專心食飯先

你好似幾好食咁

肉丁

麻煩你RT呀

頭先好似唔小心瞓左落人地度

好的

懷疑係基巴

唉 真係攰

餐包巴

好似隱約見到佢避

牙基點會見我

恐龍仔食飯未？？天氣涼，朝早出門著多件衫！！
麻煩幫手RT同Share

食左飯la,

陣間RT

大家都要身體健康

隔離係男定女

想見下基

仔
講真係有少少尷

你要喇

笑死豬

食未好食

好健康
講真尋晚睇到眼濕濕

9號仔頂住都耐無見你了

我最後都係

我陪你食

學仔記得食飽啲

食唔晒

食咗，你食咗未

食飽了 食左米粉你食咩

食多啲野啦

文明社會 陽光司法 天方夜譚

好飽....再食噴返出嚟

煲底相見

咩米粉

炒菜，肉餅

伯伯記住RT同share...
食咗晚飯未？

基巴加油

聽落幾好幾好

就普通米粉 加幾粒番茄 有啲肉丸咁

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

好多cc台手足係入面

真係唔知幾時

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

置頂幫手

真.....，今晚早啲瞓啦

慢慢食返多啲野
聽朝唔好空肚啡了

唉唔是咁

唔好玩啦，你個po隔咗一日都開過個，依個唔會推得到

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

？？ 比佢走

你變咗性

煮嚟煮去都係呢幾樣

朝早真係有困難

點呀

會見的

推一推

食飽飯未？？食飽飽就check吓有冇睇漏咗未做

be 食飯未

Oh

食左飯未

奶仔

行仔dinner左未

無咩

好心前一日買定個包 好好照顧自己未

Okar 其實都係咁又一餐 鍾意粉絲同瓜 好好食

希望見到你 肥叉

向大家展示真身

屋企以外嘅地方好好瞓

10連

真係笑到痴左線 泰識玩了

叉bell

粉絲

好好食

家純

小年聽日加油

榮仔

會，到時我哋去食雪糕，同埋牙花

我會夜晚食咗佢㗎

up

粉絲煲

頭先睇到 笑死

到時要

要休息好先呀

巧

自律呢

喵.....

好好食！！！！懷疑求b唔食瓜

-3-

什菜粉絲煲

苦瓜

我都唔食......

好鍾意食菜......

包包識食

正喎

咁比你食我食粉絲

聽日未住 過多幾日先

較返好生理時鐘未

苦瓜炒蛋呀

我食蛋.......

嗰陣屋企煮緊
而家食完

真係好好食

苦瓜炒蛋好好食

約定

未 慢慢較緊

woo...快啲食飯

食飽好精神

呢位c打識嘢

知道

巧呀

要睇住自己了

會.....你都係，夜晚又涼咗...落雨

我9點食完啦

蛋仔...食咩

做到的

岩岩返到攰

P牌幫推

幫你推

問題係都唔確定係佢地自己走，定被走呀！

我聽日就寫，一人一封，叫佢哋頂住，不要氣餒，我哋會為佢哋打氣，我哋會等佢哋返黎，我哋會喺煲底相見

行動post

#Save12HKyouths Campaign

Save12HKyouths 塗鴉

辛苦呀bug

記得唔好留指紋

哦，好彩你提醒

沙爹肥牛煲

叉燒包

攤陣先

去左歷史博物館

肥牛俾你，我要粉絲

喵

did retweet ,thanks

睇片好激動

日軍佔領個part都好好睇

包包都去左？

今日冇啦...之前去

瞓未？

無買到...

食 嘢 呀

波仔

...
下次改屯門熱辣辣先

今晚早啲抖

相信小年

我依家出街長衫長褲

Backk

做咩成日都問我食左lunch未

一到少人既時間
出面一定會好多五毛開POST

因為果個時間係食lunch

hello～

推下 post 先
by 愛護連狗力量 主席

相信曦仔

我騙人的

呢班人真係好有心。。

Day 58
Monkmonii(每日都畫一幅關於12人嘅畫)
喺10月6號發起咗個#RopeOfHope活動
內容係用你嘅創意去叫人關注12人嘅情況

希望可以推到多啲人參與
如果可以多啲香港插畫家就好了
下面係部分作品

不能忘記，不能放棄。
願手足平安

都信的

但夜晚真係涼

～～

爽？

再推吓

睇pin retweeeeeet

咁會傷

小小

Jenny

1/3

晨曦（點叫你好

咁都okah

rted

諗仔

見唔見到佢蝦我！

HOBALL

見唔到

2/3

忽 u ！

3/3

可以follow 樓主 有巴絲會幫手每日update Twitter 得閑可以入嚟一路吹水一路推post

要學的

學咩的

今晚早瞓未？

星你兩巴

3月1

可以叫佢on9

你好哇

係到含丁射精
當我傻

啱啱先沖完涼做份細功課先

落多啲粉絲唔使爭

好啦好啦

癲喎

又做真係好橙

學習克服傷患

貓捕

想講我成日扮呢個腦魔 好qq

On9

等我觀察耐啲睇吓佢係唔係

向前行左了

你好q

呀柔就真係on9左

\佢係佢係佢係/

掌你

晨曦

喊包仔

瞓未

隻腦魔q

都真仲唔瞓？

年
你還好嗎

今日忙唔忙

可能你地都係

晨曦巴成日變色

呀

香港人邊有咁早瞓

還好 但黑仔

諗諗 早啲唞

蛋妹
仲唔訓？

樓主最鳩真心

下 做咩

係.....

呢個認同

真係要掌

好事來

你自己覺唔覺啦你講

我瞓了

還可以的 要點耐性

感謝聽日再講

麗麗 仲未瞓？

咁要見識吓

食糖水食成點

識波

呀呀 好痛

沒有

鬼仔係咁

發現自己人生冇一日唔黑仔

唔信

我垃圾尼

佢小上水

好惡

收啦

知咩事

就喇攰
你都訓喇熄燈

喊咗 見識唔到

係咪呀

無預告咁比人掂到傷口 明的

小心呀

goodnight 蛋妹

主席

召喚佢未

關於邊方面

叉叉，我瞓啦
你都瞓啦，咁夜

幽

終於連冷氣都唔使開！

咁你瞓未

開返

多謝支持

蛋蛋 早啲休息

wt！？

琴日仲開緊冷氣

香港真係好多癡線佬 要小心 今晚好好唞吓啦 辛苦你啦

晚安

醒左

媾到女好快有新

交俾你

goodnight

呱

係好期待星期六 再轉涼

今晚都想開

未未整多陣twitter先

咁轉行溝仔先

又熄返
主席晚安

Jenny住非洲

Jenny 見唔見到！！

goodnight 蛋妺

呱呱

唔需要

掌你嘴

我今晚都未

今日出左去
而家慢慢整返

關於現況

今日真係早瞓！

工作？感情？

我都一陣整

話說 cc同屎屎 今日係咪無入嚟？

都係工作無事的

bye bye 主席

希望小年可以笑返

Ok mute左你

Unmute

屌

冇見過

你可以好好瞓到自然醒

我等

未搵到工段時間真係好徬徨
約咗邊日見呀？

聽日應該會見到

星期日出左街姐

豆腐花豆腐花豆腐花

好耐無見

呢排忙啲 無嚟推po
不過有繼續rt

我哋等咗你三日你還好嗎

咪又係930醒

你真係

呢排忙啲所以少上

屌你老母

非洲Jenny可能係我冇開窗

真係好憎你 以為你死鳩左

見到！

掛住你 我飲咗四季春啦

ok 係忙啲 無事

痴線我特登搵返你舊時d comment reply

我都未搵到

冇呀

光

唔信佢了

攬實

變色

？

大佬mon po

鍾意紅色多啲？

我老母都忙

喂jenny

未死

覺得點

所以早啲瞓啦

真係好憎你叫撚左你好多次

舊時講到幾十年前咁

再見

喂晨曦

無所謂

狗水

係非洲睇緊動物？

會的

終於聽到了

巧飲 不過我係叫咗梅嗰隻 我飲完同佢哋講要同你報告 不過你嗰日都係唔喺度
咁你今日都早啲唞

睇緊獅子同長頸鹿打交

加油

氹下小年笑先

真

利申無飲

一齊加油

偷看師

我未飲過梅

怎？

準備

估唔到你monpo lo btw我變左色好耐

呀你聽日返工都係嘅早啲瞓啦

做咩變色

唔準

幾特別

成版紅字 想藍下

？？

星期4

我舊時都想轉藍 不過懶得搞

jenny都加油

咩叫舊時
十年前？

舊時？

咁緊係啦 咪比狗水我

多謝蛋

要唔要一齊睇？都幾好睇㗎

我飲囉

舊時啲comment嗰個舊時

有新野update

[突發]意大利女手足Patrizia De Grazia發起12日絕食行動 聲援12港人

舊屎

頂你好嬲8

男人老狗嬲乜

12隻寫左名既紙船

我盲的

收到了 訓住笑

我又飲

係就最好

掂嘅

唔能夠？

你係大方曦

請你

依個星期既運氣都比曬小年

我講緊四季春

睇黎要轉返紅字先得

咁你落去打

細聲少少麻煩你

ok 紅字可嬲

希望順利

即轉

多謝最鍾意氹人笑

就快想開post讚你大方

bell!!

紅字有特權

唔好啦唔想俾你嬲

四季春係咪人參烏龍

其實真係答唔到
我都係會尊重佢決定

我feel唔到

眼好大

隨便開post

想生氣

唔..唔是吧？！

一定呀
醒目精神！

呢啲戇鳩po又會極速上熱門

曦點轉都無關係 出左名

訓前一推

差好遠咁

咩味架點解突然間間都有呢款咁

咪開留返個基會比2仔光復熱門

出名啲乜

你老婆係我隔離瞓緊

gay基

有棍c

喂咁你得閒都出黎講一兩句野 尿break又好乜都好講完彈返出去囉

膠

你成功

會了會了

牙花牙花牙花牙花

唔識形容咩味
但無人蔘味

好 勁驚你又突然講講下野彈左出去

真係要 大家都要

又認錯了

佢應該睡了

剪左啦

本來想安慰下 不過藍字都係算了

真係唔知

唔要人蔘勒 係烏龍茶？

咁轉囉

收到下次就算忙 都會留個推字

我好鍾意食人蔘糖

我我我

都好 瞓下

小曦子

點樣？無名？

成日都數人頭

......你又鳩左...

我瞓街了

生個小朋友比我玩未

嗚
人蔘烏龍唔係好重蔘味 幾甘甜 最鍾意飲

唔數

會擔心

牙福早啲抖

曦好訓了

基基呢

牙由的祝福

開心

感謝蛋 訓先了

唔識啱啱Google咗下

很多人誤以為四季春茶是茶品名，這是不對的。四季春是茶樹品種，可以用來製作包種茶、烏龍茶、鐵觀音等。

祝福小年一覺瞓天光

唔好

你點知的

左擁右抱就唔洗講了

我都引到你笑

發個好夢

安慰未

bat 仔

柔柔柔柔柔柔

氹緊自己你等等

喂加埋你個sticker真係笑左

生唔到

無端端甩p，推多下

瞓街好凍

柔？邊度柔

引笑師

牙爛

我都覺個味似烏龍個類

係我衰

咁應該每日都有好多人甩

Bread

我..唔鐘意

遲啲有女結婚 我幫手教仔

唔好喊啦

哦

我係屋企以外地方先瞓到

邊個爛

嚟非洲瞓

咁喊

來來

可以善用Ac了

今日唔喊

多啲嚟推吓

人蔘些少臭

打擊

我......

咁我氹氹你 氹氹

開冷氣

未飲過

眼淚師

gchi

好肚餓

已開:
意大利女手足Patrizia親手寫上12港人名字於紙船上 放進意國最長河流--波河(Po River)傳達無盡思念

我鍾意食人蔘糖

Join?

忍淚師

氹完了

頂，睇咗你幫手湊仔

同獅子瞓的

都無話自己俊

比個名我，要霸氣

衰

爆笑師

一樣

瞓緊佢大髀

有d酒樓會有
我有去茶莊買呢隻茶葉 真係好正

唔同味

食咗你

媽媽湯煲得多

鄭嘉穎呀！！！

我都係 你瞓嗰隻叫咩？

瞓先

有咩味

早唞

幻想到

Goodnight 虎

Goodnight push

我哋係咪第一次見

驚

可能係

早啲休息喇曦曦

唔係個種阿婆人參味 俾次機會佢

我姓鄭，個仔叫陸武士

以為改咗名唔認得

人蔘烏龍味

早啲瞓

晚安花花

蝦我

笑

早抖喇閪閪

good night蛋

我個名好霸氣

食咗先瞓到

有回音

都好驚

刷咗牙

晚安 花花

很會撩

牙花 good night

我隻meow呢2晚突然痴我訓
腳痺都唔敢郁

講開貓 就諗起我隻貓成日同我講嘢
好想知佢講緊乜

頭先見到隻識講「飽」既貓貓

再刷

好彩有喺 YouTube睇過
啲貓成日發出啲怪音

訓唔到推

你幫我

辛苦了

細力一推

大力一推

晨曦可以

失眠？

唔好講依啲
手足唔知做緊咩呢

做左爸爸/媽媽未

好可愛

識應人

咪亂講野

未光復到都唔會生

佢幫我洗碗

我嗰隻以前成日同我爭枕頭

工人

真係要帶返先好d

見到你了！

首先你要有個女朋友

個pat得正中間 少少空間都唔俾你

不過佢挨住我訓真係好正 好幸福
最近涼左佢先肯上床

專員

叉包

冇 絲打最近點 成日失眠？

兩日冇見到你

又唔瞓

花子

你都未瞓

包

我就嚟 好攰

早啲瞓啦

咁瞓啦

你點

你仲唔瞓

早唞了 瞓前一推

早唞.....

又一個有心人
意大利女手足Patrizia親手寫上12港人名字於紙船上 放進意國最長河流--波河(Po River)傳達無盡思念

包包都～提定 記得食早餐 慢慢食

#save12hkyouths

嘆 早啲唞

做左成日嘢想要返少少時間玩

明 我今朝趕完一份

如果有得去番19年69, 你仲會唔會上街

趕左份垃圾出嚟但都想玩下心很累

今日又上trend了

成日都覺得自己做垃圾 不過最後都會ok 所以可能有時係俾太大壓力自己 加油 嘆 信你ok的

包 早d瞓

我覺得真係垃圾下次要真係要備好課 日日都有嘢做同埋我做嘢太慢啦

多謝由b

慢工出細貨慢慢努力 唔急 冇人係垃圾

等你瞓

係份功課垃圾
要再努力啲先得多謝li

咁下次做翻好 我做嘢都係勁慢 我依家會online lesson嗰陣draft 定成份點做 落堂之前唞耐啲就開始做

你瞓先

等多陣，執緊嘢

一定要再俾心機啲先得
聽到都覺得攰
雖然上堂都上得幾開心 但都好想唞下

同學

我會 謝謝大家

咁夜執?

執袋，咁聽朝一攞就閃得

特別係Online 好多時間可以自己安排 反而好似係咁做嘢 無咗啲搭車發吽豆嘅時間有時想做好自己鐘意嗰樣先係最攰係咁覺得唔夠好

我都鍾意夜晚執 朝早個人懵盛盛唔想郁咁多

Online係幾好嘅 但好易攰
停左落黎就會攰

Hey

同埋一趕一定攞漏嘢

唔好太大壓力 主要係唔好成日覺得自己好唔掂 得閑出去走動下

真係瞓了

同埋俾自己個錯覺可以瞓耐啲

上完堂要企下先得 成日坐到好攰但又唔想企

懶床個段時間係最好瞓的

快啲瞓

永遠的最後5分鐘

發夢夢見佢醒左

入黎派下花生

Thx

有人借保護傘出事 就開左眾籌

尋日開始睇，台灣有啲真係....

叉燒仲未瞓

bat 都未

我開行左火
查左件事啦

見到啦，你尋日已開波

尋日本身好輕手

本身

溫左一陣書

咁夜重温，早啲瞓

書都好溫
學都好返

我廢J 冇學返

宵夜

有冇食到

Yo

仲唔瞓

-.-咁早

研究緊

你有冇瞓

未 依家差唔多

又冇教勿擾

心態上攰

我知的

呢班人真係好有心。。

Day 58
Monkmonkii(每日都畫一幅關於12人嘅畫)
喺10月6號發起咗個#RopeOfHope #Save12RescueCircle活動
內容係用你嘅創意去叫人關注12人嘅情況

希望可以推到多啲人參與
如果可以多啲香港插畫家就好了
下面係部分作品

仲有意大利女手足Patrizia De Grazia
聲援12港人嘅絕食行動已經第六日

不能忘記，不能放棄。
願手足平安

有 但其實醒咗好多次唔知做咩

有冇啲唔好嘅預感

我feel到有啲
可能我奶野了

我無 純粹係唔明點解可以醒咁多次

之前都係咁
兩個鐘就醒一醒

你哋吹住先
我訓

潛下水

我一。。。。。

咩事

弱者先訓！

清好波

嗚嗚嗚

複雜

依排都係咁

我弱開

你搞乜

痴線點解你依個時間係度

抵啦 跪啦好撚憎你

唔知
你呢

我都唔知但長期咁會癲

強者！

幾耐

我都未癲

呢期

點解你仲係度

收到風你強者

我隨時隨地會出現⋯⋯ 又突然斷電

碌黎碌去瞓唔著
你哋晚晚都唔瞓架？

係我啫。。。。你做咩失眠

彈出彈入好事

好辛苦

真係好辛苦

查案好攰

真係真係好L辛苦

個腦靜止唔到 可能飲咗茶

用腦係好攰d 建議嬅仔休息

諗緊咩

我屌真係唔明點解可以咁醒法

我想摺左唔做

有冇喝咖啡嗰d

洗濕左個頭一係查埋呢單收皮

就係無睇左醫生都係咁 唔緊要 再睇喇係有啲無助啫

有冇半年
有咩都可以講

咁無 真係都係呢兩個星期 唔洗擔心呢排無咩特別 感謝！

咁都好d
有嘢唔怕講

掛住男朋友

知道cctai好有愛真係

有男朋友幾時見呀 定LD

差唔多日日見點解我咁痴身

咁勁一齊左幾耐

8年

喂夢見啲咩

wtf幾時結婚

希望30前

中學到依家好撚sweet

油 b

好勁

你唔眼瞓？

有經歷過幾次分手邊緣而家就穩定

少少

係咁的 最緊要始終如一 你地好叻 堅持到

你都可以

A0

信左

一陣先

快啲識女仔喇

怕羞

嘩好聽

我都係 不過真係想識就去

起身返工

醒左

冇目標
同me係毒撚

我好專一的好難見異思遷

agger

我都係毒撚黎

感受到可能你男朋友真係正

做咩撼頭埋牆

無撞下

油油你平時好熱情架喎

屌打字有邊個唔ok

你唔似

我真人真係

喺連登 先係咁

你啱

無啦不過我鍾意人會同人講囉

Ok等我為返工人事打打氣 講聲早晨先

我要瞓啦牙神你都一齊瞓啦

瞓喇 瞓醒有得見男朋友晚安小福

ya再講

一陣應該無力覆街客了

話說前日有個人叫粟米xxx 我認錯左係你
我：肯返黎啦咩

Rt Rt

早晨去rt 啦，記得食早餐

3600

夢見撞到 望住佢 俾佢發現 之後佢走左
但留底左張紙 寫左電話 同埋暗示佢準備結婚咁

咩料咁都認錯

小求

牙花早

早呀bell

morning

People

乜料好sad..... 依個夢真係夠灰成日

好辛苦囉屌瞓唔到

btw 我應該應約

波仔好似瞓得幾好咁

早晨波仔

早晨求b

早呀曦曦

你瞓得好唔好我瞓得勁差

我都麻麻

係咪因為要返工

係呀
你食咗早餐未

唉求b點先可以瞓得好啲
我未呀有啲攰 仲係瞓床 你呢 食左咩

真心，瞓覺前唔好碌咁多電話
燒賣

講緊你就算返工都好 點先瞓得好啲
食咁少做咩唔加腸粉

完全冇瞓？

瞓勁差

食lunch嗰陣恰吓啦

臨瞓前玩少啲電話
今朝唔太餓

heyyyy

支持飛機

11月會有幾套光洲事件紀錄片係亞洲電影節播放
幫推下先

準備開新

醒

佢同我講佢散左囉

你好嗎

好難戒真係咁你玩少啲未
食咁少咁你依家餓未

呢班人真係好有心。。